咖哩就咖哩，乜撚野叫雪咖哩呀屌

唔准諗即刻答

三國無雙就三國無雙
乜撚野真三國無雙呀屌

白色咖哩

歌黎好似但我真係唔知咩歌

前前前世

果陣笑到仆街
凌晨笑到拍哂台

個歌一開始大概咁：

老～虔婆
雪guideline囉哦咩raw～
雪guideline囉哦咩raw～

副歌大概係咁：

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 咪乸～依喎
雪青青青青 賣佬嘩～
雪guideline～喎喎喎喎～
雪咖喱issue~
雪咖喱issue~

唔岩音

岩架

我仲記得果陣有人話個樓主痴撚線

樓主唱嗰個版本先正

嗰陣見到老虔婆已經feel到係前前前世
但諗起諗唔明雪咖哩係咩
之後聽過樓主唱笑到停唔撚到

有冇link
想聽樓主唱

當時聽笑到肚痛